[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

【香港人權監察就8.31太子站觀察之回應】

8月31日當晚，香港人權監察兩位觀察員到達太子站，目擊及拍攝到兩名市民被警察拘捕；當兩位觀察員靠近一名被警察制服的市民時，見到該人被警員粗暴地按壓在地上。

兩名觀察員之後就被前來增援的防暴警察驅趕。有警員並阻止觀察員拍攝，並恫嚇觀察員，聲稱不是記者就不准拍。觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

當時觀察員可能因時間及位置所限，並未目擊到警察襲擊其他市民的情況。

由於兩名觀察員不欲被迫回到地面結束在太子站的觀察，故走回車廂試圖繼續觀察，但列車竟然關門開行，把尚留在車廂的數十乘客載至石硤尾，然後才停止列車服務。當晚，位於太子站鄰近的觀察員，也再無法進入太子站。

儘管人權監察並未觀察或拍攝到8.31襲擊事件的全貌，我們亦已向聯合國傳送了有關該事件的侵犯人權新聞報道。

每次作出觀察，人權監察均會保留觀察員在現場所拍到的片段，以作日後供國際組織作證據。

人權監察同時呼籲港鐵保留和公開當晚在太子站閉路電視的相關片段，以釋公眾疑慮。

◢ 註：人權監察會把所有當事人樣貌遮蓋後，把8.31當晚在太子站拍攝到的片段全部公開發放

∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎

照片來源：香港獨立媒體網

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

補link:

咁快手

推

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

幫手推上熱門，俾多啲人見到

1/10

上熱門

Lm

2/10

3/10

pish

push

Push

推上熱門

推爆佢

太子站的手足
你們並不孤單

等緊link

完全無人講過去左石硤尾 !!!!!!! 到底收埋左幾多野 !!!!

BTW 唔屌唔做野...唉

沒人知

9.5 太子港殤悼念會 烈士頭七前夕凝勢！

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

CCTV

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

有片出片
支持

Well done

快手

wth

香港已經無哂人權架啦

點解會去左石硤尾站，但黑警同黨鐵都無講過

生要見人，死要見屍

去fb 都同佢地講係有用架 唔好成日係連登圍爐

最緊要衣樣

仆街 石硤尾完全無人提過

石硤尾

大家一定要出黎，要徹查真相

一定要煲大佢

救手足！生要見人

寄左去聯合國
死差狗，做衰嘢你以為會有知呀？

Pushhhhh

同意！
我地要突破同溫層

屌 推一步先郁一郁

仲有幾多野係唔見得光

如無意外，呢架係發生打鬥，去調景嶺既列車

死要見屍！！！

同意

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」
屌你毅進仔有乜撚嘢係識架

tui
你班condom仆街陷家剷啦

出現了

依個基本上可以肯定當日死左人 因為無人提過 無人知啊

衝出連登

入嚟幫手推啦, 我唔想到聽晚個個去晒警暴集會
唔想烈士頭七無人去, 你忍心佢孤孤單單上路咩

9.5 太子港殤悼念會 烈士頭七前夕凝勢！

推
全部黑警及其家屬永世留在大灣區

lm

推...原來一個政權呃哂全世界係咁容易 石硤尾又係完全無人講過既事

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

要真相！cctv！

推呀，一定要供開所有影片

推上宇宙

話唔識就唔比
仲有縱容班狗去到幾時

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

學到萬能WORD "唔識"

佢上去果部係對面綫，在站內冇開果部先打到成車血

清算黑警之時

感謝！！！希望可以睇到真相

香港人！
上呀！

啫係大家要有心理準備先 因為會好恐怖

推！！！

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

推啊屌

仆街封站嗰2個幾鐘無影到

P牌推吾到啊!!!!求下大家推爆佢

石硤尾依單真係冇人知 仆街
收埋咗幾撚多野啊咁耐以黎
班狗都唔知612開始有冇不停打死咗人冇講

咁係未即係影唔曬全個過程？

我地要真相！

yijin仔識乜撚嘢㗎究竟？
你老母你執法就乜撚嘢法例都唔識
你邊撚度專業呀

即係點?有片??

pushhhhhh

我地仲有幾多野係唔知

完全冇人提過石硤尾

終於

推
究竟收埋幾多秘密 死咗幾多人!

pp

有片但應該要人手打晒格先放得出黎

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

Tui~

可唔可以俾外國睇到黨鐵唔拎cctv出嚟？ 有冇機會搵美國制裁到黨鐵

推呀 睇下有幾多核彈

做狗做黑社會的確係專業

Fc未？

Tui

◢ 註：人權監察會把所有當事人樣貌遮蓋後，把8.31當晚在太子站拍攝到的片段全部公開發放

國際做法都係咁，所以係唔存在港鐵話驚公開乘客私隱而唔交片出黎

距離清算黑警日倒數

等法案通過制裁負責官員？

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」

Link都有埋呀

都唔知影唔影得曬來龍去脈

推，還原真相

冇人問都唔貼出黎

若唔公開就話你打死人係好正常說法

可惜佢地一定拍唔到之後發生嘅事就已經畀班賤狗趕走

一定無黨鐵cctv咁全面
所以我地要俾力要求公開cctv

。

係時候班狗找數

所以一定一比美國知，盡快有香港人權法

港人治港 香港自治

上SocRec見著人權影左好多狗圍個位手足一陣就行開左 我估有前半段圍毆

城大記者可能同一班車
Fb有age講

要831太子站真相大白！

繼續推

推到有更多片

唔叫都唔放 佢地乜料

終於做左野 做得好

我要真相，推！

唔公開即身有屎，日日去拜祭。

🐶：而家告你阻差辦公
市民：有邊條條例做根據？
🐶：唔識！！

推

人權監察都睇唔到成個過程 宜家得返港鐵cctv

吾夠！無全晚CCTV吾罷休！
要繼續搵人申請禁制令！一定要攞到狗鐵CCTV! 吾該大家幫手搵當晚被打嘅人出嚟申請！

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

愈嚟愈多嘢爆出嚟太子站到底發生咩事

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

721 831

識屌西

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推阿！要真相！

推呀 要知真相呀

無差別攻擊果架唔係去左油麻地?
有個白色衫少年人比人扑穿頭成身血果架

真相！

P

去左石硤尾都無人知

真心希望要真相大白

完全無提過
所以話無鬼？我唔信

黑警 冚定剷

快啦

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

推到有cctv

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

push！

我係到左石峽尾其中一個生還者，站內大致平安，有first aid team同2/3個記者同車，直到上地面都未見有狗，不過係有市民追住党鐵職員屌，唔知最後點收科

推呀！

agger

今日係咪去太子白花？

下面咪有link 下下來fc未 對眼用黎睇野架

另一個port有兄弟保釋左出嚟

咁都無200000個簽名？

有埋記者太安全無事 所以唔報?

生要見人

真係公佈死左人既話，和理非會唔會升級做勇武？

Pish

你係太子站既時候見到D咩?

咁其他傷者呢？
留左在太子站？

無知一問 可唔可以告講唔識果個popo犯咗人權公約？

我諗未必拍到好關鍵既影像，不過都push

香港人權監察 = 外國勢力

任何片都有機會
唔好放過

即係都要逼黨鐵交cctv出黎

快啲公開，多條片真相會更加完整

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

現代版對牛彈琴

睇唔到打人有咩用

核彈

黨鐵

黑警、黨鐵、生環者都冇講過

姐係話太子站冇死人 死人係石峽尾站

隔離有個port831兄弟保釋左出嚟，唔知幫唔幫到手

黑警仆街死啦

仲有幾多野想遮掩

多個角度可能會有多啲野睇到
總之我地依家最緊要係逼黨鐵公開cctv
咁先最全面

求下你地快D公開

有無link

如果係真，點解你唔一早開post ,
要人地爆去左石峽尾你先出黎 「係呀係呀」

毅進狗到底有咩係識。。。

Thanks 還市民一個真相

831CCTV

Cctv

我地要一個真相

佢哋肯公開 已經好好

屌班狗

終於出嚟，推

全香港人一齊推到有真相

綠綫開車時間係紅線開走之後，我附近兩卡未有嚴重傷者
不過開車前d狗係有入黎睇過想捉多d手足
傷得重都係紅線同月台

冇人講過

推到班黑警被制裁

黨鐵cctv

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推
公開CCTV

要真相

點解個日完全無人講過石峽尾

班毅進仔淨係識非禮強姦打人仲識乜春

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」

黑警有咩識?
除左識阻差辨公，公眾地方行為不檢，非法集結
隨時你問返佢第幾章第幾條都唔識答你

光復香港，時代革命。

必須還原831真相

831CCTV
生要見人 死要見屍

推撚爆

一直好多人搵緊太子生還者，點解你宜家先出現？

推推推

推
要還大家一個真相

認真 依兩個咁多個po 眾說紛紜 點解你唔一早開po同大家講去左石峽尾？大家咁多推測人心惶惶 唔係想怪你 但不如你開返個po集合返其他人一齊講解返當晚情況 等大家個心穩啲都好

有連登仔早幾日講過係去咗石硤尾，絕對有印象見過

Thanks

去咗石硤尾？！咩料

對狗說理

多謝你concern, 呢幾日不停搵緊記者發聲，佢地未出稿
連登只係其中一個平台，未開post你要我解釋，都只係綠線相對平安（至少我附近兩卡），鏡頭較少，focus 係返太子仲好

好

快啲出

唔識
不如建議班狗加多個定期考試啦 唔合格即炒
執法者連自己嘅權限都唔清楚 冇資格被賦權

黨鐵 要cctv呀仆街

毅進仔表示唔識任何什麼法律同原則

乜撚嘢石硤尾呀

仆街 又去咗石峽尾

到底831發生咗乜事呀仆街

還太子站一個真相

推推

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

我唔會比任何一個手足死得不明不白!!
This is Hong Kong !!!!!!Not China
以為我地會輕易放棄？錯哂!!!!!!!!
一日未有真相!!!!我地暫不罷休!!!

Push!

霸權
玩撚完

清算

幾時有片，屌你老母黑警

警察似乎比較關心同自己有關既動物權益

推！

Which post ?

...

班黑警違反國際公約 咁使唔使負責任 如果唔使 咁d公約有咩用

好黑暗

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

到底毅進仔有乜國際公約係識

觀察員次次都好搏命

推呀！！

一句: 唔識

就可以唔負責LU

【推上國際】 提升Twitter效率【集思廣益】

知唔知今日係咩日子？原來今日係Freddie Mercury生日！！！佢就係寫波希米亞狂想曲 bohemian rhapsody嗰條友。
雖然佢一早瓜左，但英國人仲好掛住佢。
唔識佢唔緊要，西人識佢。

大家推Twitter嘅時候推一推#FreddieMercury
唔知會唔會令多D西人望到你D tweet呢？

痴撚線 推到有真相呀！！

咁蘋果報行鐵路走既果百幾人呢？？？？

愈黎愈近..

推呀
一定要有真相

推
其實係沿路軌走定坐車去石硤尾

以後犯法 講句我唔識法律咪得囉
痴撚線 冇王管

仲有幾多野我地係唔知

佢fb page比果個官網上唔到喎

呢件事真係好恐怖 愈揭愈多

咁d公約不如廢左佢啦

嗰晚石硤尾冇示威
黨鐵冇藉口話CCTV被破壞啦
推到交CCTV為止

和理非唔事蓆呀

唔割 核爆都唔割

仲以為被消失左

終於出黎回應了

還返條屍 還返個手足俾我地

屌 D狗真係好撚狗

tui

［緊急］林鄭已交出輿論戰核彈！

必須要真相！！！！
求下佢地，要守住良心

公開傷者名單

仲衰過第三世界

戰犯

不割蓆，不篤灰，不分化。

要割，黑警自己割。而家佢地大九鑊喇。用完嘅condom仲有咩用？

白衫篤藍衫，藍衫篤藍衫。為左甩身咩都做得出。

人呢？推呀

cctv

推呀

公開呀要
有乜理由到而家仲係乜都唔知

推!!!!!!!

石硤尾係觀塘線出事個班車係太子荃灣線
咁佢地影唔影到出事個邊

佢地連警例都唔識
咁深既野唔識唔出奇
垃圾黑警

坐車，去到石硤尾又清多一次站，印象係有兩個記者影住乘客係石硤尾月台屌職員
開車前有popo攔住唔俾落車

出左片要留意cut返呢段出黎

核爆了

CCTV!!!

推上去

片呢？

石硤尾新情報
愈黎愈不安

快啲啦

留名跟進

生要見人死要見屍

留名

其實遲左 嗰2日都唔知搞過咩

生要見人 死要見屍

去左石硤尾

推😭😭

根本要廢除查身分證依樣野
警察濫權其中一樣

好波！還原真相！

721 85 811 831

還原 831 真相

推到有為止

眼見為實

聽日烈士頭7舉行千人送別悼念會

架車去左石峽尾沒人講過

還原831真相

無錯，黑狗打死人。

唔公開cctv當死咗人處理
死咗人就可以名正言順殺狗

屌唔講根本無人知去左skm
仲有幾多野未爆

唔識

快

嘩，屌

即係有片都未必影得晒
但點都要睇片！！！！！！！！！

hi諗除咗cctv 之外已經無可能知道真相

推！還我831真相

推上國際，文宣組！

件事唔沉得嫁

我深信黑警會搞打人

生要見人 死要見屍
香港人 加油

屌你老母車完人去石峽尾先停止服務？

核爆都不割席！

傻撚左，人權監察都趕

*我深信黑警會打死人

人權監察好波！

唔係好明
當時過海走果D唔係坐紅線過海咩
我以為831打人係紅線(因為我喺中環睇住第一批撤退既義士轉車)
去石峽尾係綠線，即係黑警太子站係上綠線打人？
但正常果日義士係由銅鑼灣站經紅線走，佢打綠線D人做咩？
綠線應該好多都係普通市民喎...
除非地鐵可以換軌畀太子站紅線架車轉去綠線入石峽尾啦...
有冇人可以講解一下？

黑警死全家！

所以，政府的暴行，怎能一句徹回就算，不達素求，誓不罷休，但小心勿送頭。Be water, 快閃玩班杏家剷魔警，魔警報應十代！

希望全港黑警死老母死老豆死埋仔女！咁你哋就可以安安樂樂去奶共啦！

黑警殺人兇手

黑警強姦犯

毅進仔鬼識咩

黑警仆街冚家鏟！

清算來了

Push!!!!!

美國人權法案一定要通過！

cls香港

屌黑警全家！

LM

希望黑警死撚晒！全部一晚之內暴斃！

光復香港

香港人唔該幫我簽晒佢
【白宮聯署 - 更新 05.09.2019 】
白宮死網近一星期，其實多咗好多新聯署，我頭先大約睇咗內容，頗多已經同之前的重複，所以我認為先推以下。其他我稍後再仔細睇睇，或再update。
1/ 白宮網常被攻擊，簽後久未收到電郵實屬正常，莫慌張，靜等候。
2/ 唔肯定簽咗未嘅，簽多一次。呢個情況可以接受，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。
3/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。
4/ 先分享＞回來簽署＞等電郵＞確認簽署
《未夠數》
==========
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名（重新出）

請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力（重新出）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國派出醫療船支援香港

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

.

紅線北上係旺角轉車到綠色，同時係旺角有手足上車去黃大仙支援，架車行到太子就緊急事故，打撚完趕哂市民上綠線
党鐵開返車就繼續北上到石峽尾

叫佢哋放上cloud back up多幾份 最緊要係小心個人安全

推 一定要還原真相

公開得片即係無breaking news 啦
黨鐵交片

推 除左佢地拍攝片段之外

最重要係黨鐵CCTV

石硤尾
點解太子單野咁多迷......
ETC 不是廣華是瑪嘉烈
個日到底發生左咩事呀

推
推
推

好波
仆街狗快d死
受國際制裁

推
我
要
真
相

即刻留個名先

但黑警上綠線亂打人唔驚打到普通市民咩
因為正常諗大多數義士應該喺紅線喎
唔怕打中何文田果班畀人屌死咩？

Ho ball

PUSHHHHHH

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

推。

推啊

唔怪得話太子冇死過人

片段呢

識強姦，運毒，影裙底，夠未？

推呀死黑狗

踓上宇宙

仲有叫雞

推呀
還返d手足比我地

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

毅進仔/畜龍 你地操到幾fit幾大隻都好 skip brain day就係無撚用廢人一個

班狗果日落去就係無差別攻擊
你覺得佢地仲有分要打邊個？

多謝你地

核彈！

推

好波

核彈到

推爆！！！！！！！

還原真相

片幾時有？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Push.

缺一不可

屌黑警老母,話不是記者就唔俾影,話係記者就唔承認係記者或者係假扮記者(東方記者事件)
再唔係就推撞記者/打記者
黑警死全家

一定要公開哂

有幸接載過幾位觀察員

幫推啊屌

dllm

首先大家都唔知黨鐵系統，一有人拎滅火筒等消防野就會自動鎖車

二黎之前都講過果單野有個無名英雄，唔係死傷被塔會更多

推到申請禁制令拎CCTV！831

殺人填命！

其實個到有兩層 有四架列車

好撚沮喪，講左咁耐要快，推左咁多op尋人尋目擊者
班友仔一路冇出過聲，要我地有人留意到佢地有人喺入面，再主動去佢fb要求先出個po話有片將會出
真係好心佢地快手啦

我會晚晚去直到港鐵回應 星期五仲要係頭7

所以重點一定係月台 所以唔俾大堂記者落來

我記得881晴朗受訪者有講過

I bank 唔識 人權公約又唔識
垃鳩圾

見到 石硤尾 3個字

證明料係堅的

呢D真系要伸請禁制令

快啦 而家先公開

我同事話跟過一隊3-40人full gear小隊係旺角叫口號快閃 之後有狗沖擊 佢地成隊人就走左落地鐵 過無幾耐就話封站 好可能係為左捉個3-40人

我另有tg group 有手足講佢識一隊3-40人既小隊 而家得返十幾個

究竟發生咩事

記者係哂底層，其實2nd floor冇人提...

推到有片

幾時有片快啲，問下黑警點兜

咁旺角手足一定無變裝，實俾人打死 佢地去哂邊

P牌

condom 仔GG

警鐵合作

上熱門唔好落返

佢攞到咩？

無啊 睇live 最後全部記者底層都唔俾留 所以記者走後有2小時係真空狀態 仲要封站2日

快撚啲公開啦
一陣俾狗入侵

有好野係影唔到，一定要CCTV

推 for english version

守唔守公約都冇人理架啦 點解要守 管公約果D人係邊? 訓緊覺?

屌唔好俾梁義士spin晒focus好喎

感謝

有冇人可以揾毛姨姨幫手
揾返琴日出鏡手足成為申索人向港鐵追討
咁就可以拎返CCTV!!!!
我地時間無多!!!!!!!

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

咁算唔算黑警違反國際條約??驅趕人地

清算！

影相既人唔會可以講下佢當時見到既情況?

終於做到嘢

奇怪一問：831曾經有一條片影住個fa舉SOS旗要求黑警批准佢入站內救人，當時有記者由站內影向站外的哭訴要求。嗰幾個又係乜野記者？而點解封咗站後仍然係車站範圍內？

831

好心痛
721 811 831

警犬捉到有人假扮記者 好似5-6個人
而且門口條友都唔係救護員
facebook見個路過藍絲話佢地俾班狗捉左上車 仲影埋相

撞撞撞

但我好似睇過一條片係由站內影出去站外鐵閘外呢一位舉旗fa…不論真定假。點解有記者係站內範圍？

太子站有四條線

搵返條片

好波

咩都有可能 或者想制造64翻版但被政府壓落黎
依家港共班有錢佬玩輿論好撚dum本 食下花生算

個張我記係站外影
而家有既片係未趕前影既

係wor...真係唔知 但係我睇立場係趕記者離開大堂 呢條路係離開大堂上 出口影？

對家打死左人俾政府壓落去 廢事香港亂?好似64咁
真係死人香港乜都冇

pishhhhhhhhhhh

好明顯睇到下面班狗都睇到閘內有記會。我唔理大紀元條片來源係咪佢自己或其他媒體提供。咁當晚就肯定仲有記者係站內。點解唔見有獨立站內照片或影片？？？

推到上頂

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

屍體去左邊

屯門單跳樓案好鬼
如果佢係比差佬打死
希望可以還佢一個公道

警犬食屎狗

我井底之蛙

香港人權監察係咪hk特別組織 有記者既特權？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄

Sor，睇漏眼。呢排資訊太多，搞到有少少疲勞....
下次會睇真啲先

1號已經有人講過去咗石硤尾

石硤尾可能有證據!!!

可唔可以攞到cctv呀究竟

Same ?

生要見人
死要見屍

612 721 811 831

佢地唔係記者，好早被警犬趕走

割港 藍絲愛國人士送中

終於唔係嘴炮

Diu nei ho ball

比到我地既資訊非常有限，因為佢地都係比人趕左出嚟，拍唔到發生左咩

手動置頂，需要更多831太子站恐襲真相

第一次跳閘

x3 combo

唔逼問都唔講㗎喎
信幾多成好呀大佬

確認違反人權、必須用公眾知情權逼鳩佢公閞成條線cctv

痴撚線 個日發生咩事 一定要查清楚

pishhhhhhh

Re tweet to our Great Trump to know,
set the law to judge the evil police please

pishhhhhh

要冇剪接

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開

警權無限大！！！

>求下記者問下8.31太子站邊個係指揮官？
>封哂成個月台係咩理據？？
>係咪而家示威/暴動既罪仲大撚過殺人強姦打劫？要幾個防暴制伏一個，分分打死人
>連觀察員/記者都趕，係咪一旦被捕連基本人權都剝奪埋？！

推 唔公開就即係隱瞞事實
咁真係有死人

本人不是目擊者, 睇LIVE分析
當日睇LIVE, 太子站果層係一邊觀塘線往調景嶺, 一邊係荃灣線往中環.

LIVE (記者係太子月台影向已關門列車) 的確見到一班往調景嶺方向既列車係恐怖分子襲擊後期成功開出, 仲80%肯定見到攞槌個藍屍係車入邊. 有一位恐怖分子係架車開行果陣仲按下月台緊急停車制, 但列車仍加速離開太子站. 太子下一站正是石硤尾.

觀塘線列車離開後, 恐怖份子集中荃灣線列車, 之後畫面都好亂, 亦開始趕太子月台既記者走. 然而事後荃灣線列車如何到兩站之距既油麻地站我留意唔到, 事後畫面見到已經係油麻地站 FA幫緊傷者

推阿！！

片呀 無片就真係肯定發生過嚴重意外
例如 啲狗咬死咗人 一日唔公開
呢個罪名都唔使旨意洗脫

推 煲大佢

義士係旺角由紅線轉綠線調景嶺方向, 去到太子站有廢老打人,
太子站果層係一邊觀塘線往調景嶺, 一邊係荃灣線往中環.
恐怖份子分子係走入紅線往中環列車襲擊, 有腦既都知義士係中環走 點會搭番往中環既車, 真係打市民多

本人不是目擊者, 睇LIVE分析
當日睇LIVE, 太子站果層係一邊觀塘線往調景嶺, 一邊係荃灣線往中環.

LIVE (記者係太子月台影向已關門列車) 的確見到一班往調景嶺方向既列車係恐怖分子襲擊後期成功開出, 仲80%肯定見到攞槌個藍屍係車入邊. 有一位恐怖分子係架車開行果陣仲按下月台緊急停車制, 但列車仍加速離開太子站. 太子下一站正是石硤尾.

觀塘線列車離開後, 恐怖份子集中荃灣線列車, 之後畫面都好亂, 亦開始趕太子月台既記者走. 然而事後荃灣線列車如何到兩站之距既油麻地站我留意唔到, 事後畫面見到已經係油麻地站 FA幫緊傷者

綠線開走往調景嶺方向先嫁

果晚好似有車長為左救人強制開車走，就係去左石硤尾？

本人不是目擊者, 睇LIVE分析
當日睇LIVE, 太子站果層係一邊觀塘線往調景嶺, 一邊係荃灣線往中環.

LIVE (記者係太子月台影向已關門列車) 的確見到一班往調景嶺方向既列車係恐怖分子襲擊後期成功開出, 仲80%肯定見到攞槌個藍屍係車入邊. 有一位恐怖分子係架車開行果陣仲按下月台緊急停車制, 但列車仍加速離開太子站. 太子下一站正是石硤尾.

觀塘線列車離開後, 恐怖份子集中荃灣線列車, 之後畫面都好亂, 亦開始趕太子月台既記者走. 然而事後荃灣線列車如何到兩站之距既油麻地站我留意唔到, 事後畫面見到已經係油麻地站 FA幫緊傷者

[match 段LIVE]

本人不是目擊者, 睇LIVE分析
當日睇LIVE, 太子站果層係一邊觀塘線往調景嶺, 一邊係荃灣線往中環.

LIVE (記者係太子月台影向已關門列車) 的確見到一班往調景嶺方向既列車係恐怖分子襲擊後期成功開出, 仲80%肯定見到攞槌個藍屍係車入邊. 有一位恐怖分子係架車開行果陣仲按下月台緊急停車制, 但列車仍加速離開太子站. 太子下一站正是石硤尾.

觀塘線列車離開後, 之後畫面都好亂, 亦開始趕太子月台既記者走. 然而事後荃灣線列車如何到兩站之距既油麻地站我留意唔到, 事後畫面見到已經係油麻地站 FA幫緊傷者

快啲公開

見佢整多幾廿個備份啊

咪撚再洗版啊 dllm

Sor

Push
Cctv

香港人真係好有愛

推上聯合國
要班仆街黑警受到制裁

推到全港黑警閰家仆街

拖咁耐
希望d野冇做到手腳啦

屌你老味真係大撚哂有特權斷9估

不過以佢地所講, 佢地都睇唔到D乜野就比人趕走咁

還我真相 黑警落地獄

P牌都推
還我真相

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

下面D五毛留言